覺唔覺OMG既主要賣點(selling point)係纖腰

全隊人心口頂龍B仔多數A仔又冇蘿條腿又麻麻地想奶
但係全隊人條腰都勁幼 仲要個個都窄膊頭好似勁fragile，barely hold到啲organ 咁
個個身高又差唔多一野望到七條纖腰對住黎打都咪話唔正==

啲腰ok想奶。。

再色死全家

講中文

乜呢個唔係你想要既結果咩…

google啦

成隊人冇乜波仔睇就麻麻地

啲腰幾正
應該唔同公司飲食有差

我斬能死你

咁唔怪得牙演都係冇乜波路

我拂腰。

我細佬覺得麻麻哋 唔太想起身

你要睇醫生

我地鬥色得勁

我想睇肚臍牙

食到全隊a cup

牙友去左邊…

但有靚腰仔睇

呢隊sell營養不良

最營養不良嗰個已經退左團
厭食小姐姐仲正過牙定牙園牙呼

冇波冇蘿姐…

全隊都瘦過龍

屌你老母仲開po色

初出道比人叫象腿團